百佳都搞...

咁都叫搞?

甲由王

佢唔識繁體字

無事

玻璃心藍絲 罷買

高調示愛

以為太子百佳

人地向誠哥示愛都叫搞?

同你表白即係傷害你?

誠哥:

誠哥：多謝，聽日準時返工

大家記得準時返工

簡體嘅愛 連最重要嘅心都冇埋
大陸仔識閪咩

願誠哥歸香港

仲要用紅色寫

心心

手字幾靚

誠哥管左咁多年,香港人都係聽聽話話番工
最多打風個陣一齊笑下力場就算
一走就搞咁多野出黎.唉

示威又唔俾 示愛又唔得 come on

拉

誠哥

blocked

係你屋企門口噴 我愛你 算唔算搞？

似係曲線啊....

香港人對誠哥真係又愛又恨誠哥先係香港人既核心價值雖然同你計到盡，但勤奮食腦，飲水思源

係咪你

格硬拉誠哥黎我地呢邊

屌

睇到標題都嚇一嚇,入到黎笑撚咗

正體字

屌你個標題嚇死人

誠哥: 我九十幾歲人受唔住啦

笑死 拉埋誠哥落水

支那不嬲當佢係我地呢邊

食屎啦你

係嘅，遲到唔好罰我勤工獎得唔得呀

聽日一樣要返工

我見到連消防局都噴埋啦手

又一隻 大家block得

藍絲popo搞的

唔係攪，係表白

誠哥：你唔好咁啦我已經有孫㗎啦

我都係

又擺誠哥上台

誠哥又要係微博比支那人批鬥

就憑今日彌敦道嘅百佳仲有開門做生意，以後唔反誠哥喇

力場原來係真

其實搞對家都可以嘅
等佢地混亂下

（代表中共） 愛下 中銀 同仁堂 或者藍絲店舖

證明誠哥愛財取之有道

俾你個標題嚇一嚇

樓主唔識字？

幫手清潔返啦
呢啲嘢收返埋講啦

未出圖個下真係嚇撚死我

誠哥，我你 x2

以後送禮, 改送百佳coupon

掉返轉
香港歸誠哥

對你地黎講 打狗 救人 係咪只係呃自己既口號？

So cute

誠哥
我愛你

d錢

百佳都要搵人抹㗎

禁都叫搞？

標題黨

屌你

笑到仆街

咁都叫搞

誠哥 由十年前嘅魔鬼變到而家 我愛你😘

希望誠哥睇到

點解可以有咁多人唔明係曲線，仲要俾人block咗

手字又幾靚

因果由國，容港治己

因為嚇親卦利申無block

下次咪搞人啦

下，咁都叫搞
認真咩

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

我受你?

屌你
示愛啊

識唔識字啊

誠哥最強

佢阿媽都成日搞佢

咪再推誠哥上最前線 係陷誠哥於不義

表白撚

勤奮?
你想講食軟飯起家呀嘛

誠哥我愛你

其實根本唔識字掛

你係到做乜撚野？

唔好咁高調好啲

記得準時返工返學

On9 標題

屌你老母

今次誠哥比你累死喇
藍絲罷買仲得了既

笑左

低調呀

咁點解要曲線? 講左好多次唔好做標題撚, 被block正常

其實誠哥旗下鋪頭多數都係最遲關

唔駛抹！留返佢！
呢Ｄ叫霸氣！

誠哥代表緊香港人既核心價值: 平時好撚mean, 撚到你盡,但對面不公義一定站出來

如果誠仔有睇呢個po, 希望你可以做多一兩步

我愛誠哥
利申前員工

走啦垃圾，去大灣區啦

咩料

人地示愛閃親你？

曲到圓
強烈譴責標題黨

誠哥=技安 平時冇事會蝦你，但比人蝦會企出來幫

如果我係誠哥

我又唔介意一兩間鋪比人咁樣噴啦

成本對佢黎講係0

公開向誠哥示愛

毫無智慧

見到嚇一跳，然後得啖笑

其實佢冇野藉得好愛，地產霸權冇話錯佢

好黃子華

痴漢

要搞都搞 黃生 今天你還好嗎？ 831太子就係你累既

想做標題黨？但好似fail左，見留言個個都講

不過會唔會都唔係咁好?

噴閘損害係零喎唔算搞啦

誠哥唔表態唔代表支持
唔好咁幼稚

岀現了 表白師

雖然誠哥有份出賣港人，
但誠哥佢係個偉大嘅人
學到老做到老
將一間港資公司打出世界級嘅成績
高瞻遠矚，君子不立危牆之下

On9仔

可能下次要寫我聽日會準時番工

同田北俊一樣，幾會主義者，時世做英雄

大家已忘記佢以前所作所為，霸權，有名俾人叫吸血鬼

去你度噴好冇

國際戰線 想connect 全世界就同我入嚟推！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

唔係

聽日準時番工！

Push

呢種愛好暴力

真係

搞佢就搞佢

誠哥我愛你

呢啲叫示愛ok?

誠哥咁有錢咪壓榨市民得來
仲示愛

忘記左幾多人俾佢迫到要跳樓

好靚喎啲字

笑撚左

支持誠哥

我哋欣賞誠哥嘅遠見